有冇人好似我咁

唔係唔鐘意答人野
但係每當有人問我野
我就唔係好想答,會係佢隔籬叫佢自己諗下先

eg.
寫code,要做乜樣野
佢問點寫,我解晒話個logic係大概點
唔會講用咩statement
但條友就點極都唔明

有